人生冇希望

香港有希望

有獨立嘅司法系統

冇希望過樓主